[世紀之戰]牛腩

清湯腩又食到肉味，飲啲湯落12指腸好C伏
我係冇味覺廢老，要食柱侯腩

講多句，on9先食喱腩

慣左生食sor

阿嫲我有點豉油

佢落椒鹽

冇所謂, 反正我專攻牛筋ONLY~~~

邊到有好食喱腩？

牛腩三號

城仔你整

變左呀叔啦